[小陽春初現] 沙田第一城2房 呎價重上1.93萬

大型上車屋苑沙田第一城二手成交氣氛回暖，價錢亦有稍有回升的情況，實用面積284平方呎2房單位呎價重上1.9萬水平。

中原地產沙田第一城分區營業經理侯惠良表示，近日二手交投氣氛正面，不少買家加快入市步伐。沙田第一城最新錄得成交單位為38座中層B室，建築面積395平方呎，實用面積284平方呎，2房間隔，議價後以550萬元易手，實用平均呎價19366元。

據了解，原業主則於2014年以326萬元購入單位，持貨6年，是次沽出單位獲利224萬元離場，單位升值約68.7%。

疫情減退少少香港人已經開始搶樓， 一開埋關真係唔敢想像

賣樓正傻閪。

小乜楊乜春吖
明顯係迴光返照啦

284呢隻2房呎價一向貴
沙一284, 304, 327 2房一向睇lump sum唔睇呎價
高位成600-620萬
550都講緊仲係跌左10%

樓市gogogo

一城只要每大啲啲，呎價就已經平多多，貴只係錯覺

exactly

呎價貴比華利山1倍

呢位巴打就心水清喇

Gogogo

如果唔係移民千祈唔好賣樓，你未必買得返

樓市只有升

無錯，天冧都會升